8月5日「全民0消費日」

8月5日我想發起「全民0消費日」

給有心無力的人

給零售業的你地，8月5日沒有人會消費，不如好好放員工一日假
給服務業的你地，8月5日沒有人會消費，不如好好放員工一日假
給金融業的你地，8月5日沒有人會買賣，望住唔行的恆生指數，不如好好放員工一日假

有人問水都要飲，屋企有無水樽，載水出街啦，各大連鎖食市都有自助水機
有人問都要食飯，我問屋企有無乾糧水果麵包，帶出街食啦，前晚食淨帶飯盒啦

大魚大肉開的你，健康D，食清D減下肥啦

當日摼到的錢150蚊我會全數捐贈比人道基金
如果有人可以幫我出下宣傳，整下Poster都得
為善事、為環保、為健康、為公義、為支持運動、真．零成本，何樂而不為